有咩歌係講自己現任男友仲掛住前度

帶左我去一間餐廳
同我講第一次就係同前度食
感覺去到邊都有佢同佢前度既畫面同影子咁

雖然男朋友既現任係我
但都好撚sad

唔敢出聲講，想用歌詞暗示下
唉！

想要現任女友掛住前度多d

臭雞！！！

前度真係一個好可怕既存在呀
不知有幾多人拍拍下拖一句唔該就返去前度身邊
點解要咁樣搞人

陪著我的時候在想著他

仲會成日拎自己黎同人地比較

跪玻璃啦

係呀
之前佢排過
話對上一個係佢心入面最好

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

如何能 早出晚睡 不管幾多歲 依舊日夜胡混
落力跳吧 不必打針
落力跳吧 不必找醫生

智：如何能 歌精舞勁 一邊抛飛吻
威：三更半夜 手指都不震
傑：昏天暗地 玩得多過份
合：都親身 去上陣 玩得比 搏殺認真

來 越跳越萌 越跳越行 越跳越神
來吧 勁舞萬能 讓世上人 大放異能
來吧 越跳越萌 越跳越行 越跳越神
來吧 勁舞萬能 讓世上人 逆向地生

相反得唔得
六天

孫耀威-愛他因為愛你，但係以對方角度出發

唔該你地班男人俾下意見我
好想同男朋友講唔好再提ex

唔出聲又話我地班女人收埋收埋
但出聲又嫌煩 又話都過左 提黎做乜

到底係自己吞左佢定溝通下好呀
但佢明知我對佢班ex好敏感都提
講黎係咪真係有用呢

他的回憶 清除得不夠乾淨

比返條仔人啦

勉強幸福

愛的替身
舊歌先至入肉呀

試下問返佢如果你喺佢面前係咁提返自己ex佢會有咩感受 或者你可以諗如果冇佢個ex，就唔會造就到依家既佢，都唔會識到你

利申：好撚憎佢條八婆ex 但有咩辦法

我今日叫佢扮我ex打上card centre 嬲到佢

我好久沒來這間餐廳 沒想到已經換了裝潢
角落那窗口 聞得到玫瑰花香
被妳一說是有些印象

當晚與你記住蒲公英 今晚偏偏想起風的清勁
回憶不再受制於我 我承認
回憶也許你的

瑕疵 -juno

愛我還是他

她怎麼吸引你
總喜歡將我作類比
投入與我發展你也靠演技

她怎麼拋棄你
失戀那印象迴腸盪氣
人在與我約會 雅興拍翼而飛

身可以留得低 心恐怕留不低
身份也沒憑沒據你認錯我那位
惋惜我們依歸 給一位舊情人反噬
原諒你太愛她把我作代替

專一的一個你
專一得給過去勒死
明日送我戒指你也要躲避

專一的一個我
安守我責任長期做戲
其實我也妒忌 愛侶似是而非

身可以留得低 心恐怕留不低
身份也沒憑沒據你認錯我那位
惋惜我們依歸 給一位舊情人反噬
原諒你太愛她把我作代替

留下你坐駕中她空位我接替
沒地位也沒問題 而跑車一早出了軌

心反正留不低 身總算留得低
陰影裡未曾問你哪是最愛那位
傷口太難拋低 因苦戀在維持關係
餘下我這輩子跟你去浪費

能被你最眷戀恐怕要下世

留不低
其中一首 中意既歌

咦 咁細嘅 我嗰ex呢...

你變埋佢前度佢咪會掛住你囉

你那麼愛她 為什麼不把她留下 為什麼不說心裡話 你深愛她 這是每個人都知道啊

我看透了他的心 還有別人逗留的背影

入黎就係想講呢首歌

遠在咫尺 比佢聽過

吳雨霏 留不低

你帶佢去爆房，同佢講同過Ex嚟

佢心入面重有前度，心入面無你，算鳩數啦

如果我係條女我就會講：

屌你老母咁鍾意前度就返去搵佢啦死仆街！分手啦！

為何無論去到哪裡他也掛在你嘴
能否搞清楚這個眼前人是我？

你陪着我的時候想着她 你看不見我的笑多受傷

其實那天 親你時 難忘記她

瑕疵

假裝你不曾親吻她的臉
假裝你不曾靠在她的肩
假裝你不曾讚美她的眼
假裝你不曾記得她鼻子的弧線

雖然你現在躺在我身邊
雖然你現在只對我想念
雖然你現在說愛我不變
但為何你只抽她習慣的香煙

我可以佔有你眼睛全部的視線
在亮了燈的房間 你的心有一部份 我卻看不見
我已經佔有你生命全部的時間
卻在意那些 你從來不說 我從來不問你的 昨天

你同佢分手
咁你就會成為佢前度

他不愛我

我們愛誰 我們陶醉
還看錯了現在身邊是誰

咁你都同佢一齊 是否on9？

吳雨霏 留不底

梁詠琪 - 他喜歡的是你

為何力求完美 仍然被人嫌棄
即使花過 無窮力氣
但你揮揮手 不必喘氣
就已得到他 沒半點反擊餘地
如能共諧連理 閒言我也沒理
只想得到 情人包庇
但我偏心的卻待你偏心
競選結果 尤像內定怎去共你比

就算不甘心輸給你 都不得不下台
他喜歡的是你
如何盡情落力 來學你
仍沒法扭轉他的心理看得起
就算花一生飾演你 演得多麼細膩 無人伴我入戲
他想擁吻的是你
危難時就算拋開我 也來為你展開兩臂

帝國大廈

開始拍拖果年男朋友都係咁
果時我會陪佢講
互相傾下大家個ex咁

但之後慢慢就一隻字都冇再提了
可能需要一個過渡期
咪當趁機認識下從前既佢

順其自然啦
加油

CLS 咁耐都冇依首

我看透了他的心 還有別人逗留的背影
他的回憶清除得不夠乾淨
我看到了他的心 演的全是他和她的電影
他不愛我 儘管如此 他還是贏走了我的心

黑眼睛流露他愛別人

縱使我最後曾認命 邂逅了她
但信一天總會再遇吧
我想聽你說別喜歡她
你跟我 以後抱著回家

我個名

碌返上去睇啦

為何去到哪裡 她也掛在你嘴
能否搞清楚這個眼前人是我

好認真咁同佢講
如果都係 hea 你就分手啦
一個唔 care 你感受嘅男朋友要嚟把撚
無謂做人替身/水抱

Kary首留不低囉
不過你暗示完小心佢嬲

前度再好都要割斷 再成為紀念

正想PO呢首

比個提示你
係床上面做D佢前度唔肯做既野
佢就好快唔會諗D 以前野

唔係咁易架...

莫文蔚 瑕疵

香港細啫

佢同前度點解分手？
如果佢係被飛果個 可能佢當你水泡
男人講得出呢啲 同前度來過 既說話
證明佢未放得低
念清楚呀絲打

不如你諗下自己到底識左個咩人先

琴晚最後都係同左男朋友講我唔開心
每次聽到佢提EX我都覺得好唔舒服
一來自卑 事關佢讚過有D EX都唔錯
二來覺得佢未放低晒以前既野咁

我唯有叫佢諗起都唔好講出黎俾我聽
佢話盡量唔講 但唔明我點解要咁樣 唉

全部都係佢飛人
但佢地仍然有來往
即係間唔時係WHATSAPP傾兩句

樓主男友好靚仔？ 人緣唔錯

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心
我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身

都幾唔錯 又夠高

咩都好
唔好做到咁賤
冇人會中意一個冇性格做牛做馬嘅人
我會建議直接講
反正佢放唔低嘅話繼續落去都冇意思
咁當然唔係咁易出口

好撚伏

殺她死

i know that feel sis

量身訂做

直到最後 抱著我 幸福變得好稀薄
一拉緊就會扯破 我們那件華麗承諾
穿過合身的枷鎖 誰能夠保證解脫
回憶就好像領口 貼著你的脈搏
聽你說 你怎麼錯過
別說你也愛我 也不想 我難過
那時寂寞已赤裸裸
我們許過的願 聽的歌 游的河
因他量身訂做
別說 你也愛我 也不想我難過
別怕遺憾不知所措
至少你給的痛 每一寸 為了我
而訂做

直到最後 抱著我 幸福變得好稀薄
一拉緊就會扯破 我們那件華麗承諾
穿過合身的枷鎖 誰能夠保證解脫
回憶就好像領口 貼著你的脈搏
聽你說 你怎麼錯過
別說你也愛我 也不想 我難過
那時寂寞已赤裸裸
我們許過的願 聽的歌 游的河
因他量身訂做
別說 你也愛我 也不想我難過
別怕遺憾不知所措
至少你給的痛 每一寸 為了我
而訂做

別說你也愛我 也不想 我難過
那時寂寞已赤裸裸
我們許過的願 聽的歌 游的河
因他量身訂做
別說 你也愛我 也不想我難過
別怕遺憾不知所措
至少你給的痛 每一寸 為了我
而訂做
至少編織的夢 每一針 每一線
為了我

我介意 金莎

我還是介意你的話
總在無意間變化
介意你對愛的想法
和我有了分岔
我介意你沒忘了她
介意你還放不下
該遷就 還是一笑而罷

瑕疵

作詞：黃偉文
作曲：Bert
監製：Juno / Jerald

差些想放棄吧 為何未放手
差一些不要我吧 為何又再忍
並沒什麼虧欠我吧
為何犯罪作惡都找到藉口 作罷
曾懷疑與後悔嗎

差一些失去你吧 為何沒法改
明明瑕疵多似亂麻 不去掩蓋一下
其實你也很多景仰者愛你吧
很感激依然留下

情人間 能容許小秘密嗎
應該揭穿但揭穿擔心更卑下
情人間 能容許小錯處嗎
真的想過沒送花也沒情話
也算是愛情吧(但我不只有這點錯)
嚴重多幾倍吧
忍耐到底 光陰都不算白花
(為何人性會這麼可怕)
天就算灰 始終想守到月牙
(得寵的更惡吧)
這算愛嗎 或是感化嗎 讓到底無代價
(這算愛嗎 還是欺壓嗎 無餘地任我花)

肯撚定

新貴-Joey
絲打，向前看啦

認真 你做埋佢個ex算啦
反正佢咁鐘意同ex玩

講就講左 佢都應承左盡量唔提
之後就睇佢造化啦...

仲要係次次佢飛人 擺明一玩厭就飛啦

能否搞清楚這個眼前人是我 你會動情麼

曾愛惜的總要放手
難接手的又來等候
如我愛妳妳愛的他都要走
同樣犯不著哀求
遺憾夠 還要去張開笑口

郭靜 陪著我的時候想著他

Super girls 有沒有我？

agger 而家個Case 點睇都係樓主畀佢男朋友食住，聽樓主講佢男朋友都應該唔似咩正常人

你唔需要鬧佢啲ex 但要至少同佢講: 你成日提起啲ex 其實我會好唔開心(半撒嬌但認真咁講)

如果佢咁都同你反面 即係佢未放得低 而你係水泡

如果佢問你點解唔開心 你咪照直講 但注意下啲語氣態度

成日提住ex 唔一定係掛住前度 但一定係唔識顧另一半感受 如果你同都未同佢講就話佢掛住ex 實在係言之過早 同佢傾下啦 忍忍忍唔通忍成世咩

同埋講呢啲係要有即時性 你無啦啦提起真係好無謂 下次佢再講 你先同佢講啦

為何無論去到哪裡 他也掛在你咀
能否搞清楚 這個眼前人是我

我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身
這情敵太狠
拋開你 但仍能勾起你的興奮

唔掂喎 聯絡ex已經唔好
仲要提性事 遲早出事

不如分手啦?
佢有咩好呀.....屎眼都玩.....

可以點啫 我都唔想架

林宥嘉 勉強幸福
睇埋MV

同我條囡一樣 成日驚我番轉頭
明明依家條囡好10倍 冇諗過番

莫文蔚

他不愛我

作詞：楊立德
作曲：陳小霞
編曲：王豫民

他不愛我 牽手的時候太冷清 擁抱的時候不夠靠近
他不愛我 說話的時候不認真 沈默的時候又太用心

我知道他不愛我 他的眼神 說出他的心

我看透了他的心 還有別人逗留的背影
他的回憶清除得不夠乾淨
我看到了他的心 演的全是他和她的電影
他不愛我 儘管如此 他還是贏走了我的心

我知道他不愛我 他的眼神 說出他的心

我看透了他的心 還有別人逗留的背影
他的回憶清除得不夠乾淨
我看到了他的心 演的全是他和她的電影
他不愛我 儘管如此 他還是贏走了我的心

我看透了他的心 還有別人逗留的背影
他的回憶清除得不夠乾淨
我看到了他的心 演的全是他和她的電影
他不愛我 儘管如此 他還是贏走了我的心

我唔敢當面講 驚自己西晒面

隻歌講個ex 死左ga wor

留不低
2014-Jan
吳雨霏 (Kary Ng) 吳雨霏 (Kary Ng)
作詞：林若寧 作曲：Eric Kwok
編曲 : 張子堅 監製 : Eric Kwok

她怎麼吸引你
總喜歡將我作類比
投入與我發展你也靠演技

她怎麼拋棄你
失戀那印象迴腸盪氣
人在與我約會 雅興拍翼而飛

身可以留得低 心恐怕留不低
身份也沒憑沒據你認錯我那位
惋惜我們依歸 給一位舊情人反噬
原諒你太愛她把我作代替

專一的一個你
專一得給過去勒死
明日送我戒指你也要躲避

專一的一個我
安守我責任長期做戲
其實我也妒忌 愛侶似是而非

身可以留得低 心恐怕留不低
身份也沒憑沒據你認錯我那位
惋惜我們依歸 給一位舊情人反噬
原諒你太愛她把我作代替

留下你坐駕中她空位我接替
沒地位也沒問題 而跑車一早出了軌

心反正留不低 身總算留得低
陰影裡未曾問你哪是最愛那位
傷口太難拋低 因苦戀在維持關係
餘下我這輩子跟你去浪費

能被你最眷戀恐怕要下世

我這樣討厭
他完美如此
能共妳ho ho地相處

因為你個CM而笑左下 多謝

明明就不習慣牽手 為何卻主動把手勾
你的心事太多 我不會戳破
明明就她比較溫柔 也許她能給你更多
不用抉擇 我會自動變朋友

可惜不是你

王君馨

她最好

她一去為何失去了影蹤
今天你埋頭苦惱也不懂
怪你為何目送 怪你未乘著美麗晴空
給她一個擁抱

她一去明媚失去了芳草
彷彿你連明天也看不到
永遠未能共她變老 以後太枯燥
猶如懷念著消失樂土

你眼中她最好 奈何現時未能共抱
她比我好 聽到好過親眼看到
我已達到 你在我右臂內笑極醉倒
睡到一清早
我最多跟你好 為何舊時未能遇到
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
天天倒數 若然劇情留下多麼好
我已盡耗 我共你亦隔十八萬尺高
沒法親得到

我料到 我望到 你就算在這夜笑著發夢
你最後也是習慣她的擁抱
現在剩下多少可以效勞
能共度但沒法可修補

你眼中她最好 奈何現時未能共抱
她比我好 不要給我親眼看到
我已達到 你在我右臂內笑極醉倒
但你一直逃
我那麼想你好 為何未能踏遍千里路
天天倒數 若然劇情留下多麼好
我已盡耗 我共你亦隔十八萬尺高
沒法親得到 我也不知道

分手啦

我同ex分手 至兩個月左右就同左現任一齊了
只有頭幾日有諗起ex 之後就完全冇諗過 唔係你依個post我宴唔記得佢添
因為同現任一齊開心 又靚女過佢 又大波過佢 性格又好過佢 仲要係處黎 乜都贏哂前度 你話我有咩可能唔樂不思蜀丫

我係絲
我覺得梗係同佢講好唔鍾意聽到
溝通好重要
我今次拍拖開始果時 我男朋友都係咁但我係直接問佢係咪未放低之類問題
因為係我眼中 仲會掛係口邊=未放低
我喊晒同佢講
一係就等到你放低先好同我一齊
一係就唔好再係我面前講

所以你明點解咁多人同佢分手未
你覺得你對佢會好特別？
未又係其中一個女朋友

分手吧

識野啊 ching

百年樹木 mv

最近搵到呢首 - 我以為
本身男聲唱，但我覺得女聲好聽啲

妳曾說不想有天讓我知道 妳對他 有那麼好
妳說會懂 我的失落 不是靠寬容 就能夠解脫

我以為我出現的時候剛好 妳和他 正說要分開
我以為妳 已對他不再期待 不縱容他 再給妳傷害

我以為我的溫柔 能給妳整個宇宙
我以為我能全力 填滿妳感情的缺口
專心陪在妳左右 彌補他一切的錯
也許我太過天真 以為奇蹟會發生

我以為終究妳會慢慢明白 他的心 已不在妳身上
我的關心 妳依然無動於衷 我的以為 只是我以為

我以為我的溫柔 能給妳整個宇宙
我以為我能全力 填滿妳感情的缺口
專心陪在妳左右 彌補他一切的錯
也許我太過天真 以為奇蹟會發生

他讓妳紅了眼眶 妳卻還笑著原諒
原來妳早就想好妳要留在誰的身旁
我以為我夠堅強 卻一天天的失望
少給我一點希望 希望就不是奢望

我以為我的溫柔 能給妳整個宇宙
我以為我能全力 填滿妳感情的缺口
專心陪在妳左右 彌補他一切的錯
也許我太過天真 以為奇蹟會發生

他讓妳紅了眼眶 妳卻還笑著原諒
原來妳早就想好妳要留在誰的身旁
我以為我夠堅強 卻輸得那麼絕望
少給我一點希望 希望就不是奢望

佢班ex

有無tg

推乜鬼